一人一個同事on9事

我先

有個同事成日係pantry叮爆谷，每次成層都聞到好大陣味，佢覺得咁樣好正常，照舊斯斯然，攞住包爆谷食。

有次，警鐘響，全部同事疏散，成隊消防黎到，發現原來係pantry個微波爐叮爆谷果時啲煙薰到個感應器.................

同事溝兼職小妹妹揚左
離婚收場

係到食係到屙

有條ON9係殘廁食完煙唔撚認 條ON9又唔知大陸煙啲味幾易分又得佢一個食大陸煙 次撚次都好似玩狼人咁做戲
係人都知係佢 之後又扮死狗